[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #231

賽程

231

232呀 重開啦

231.....

232?

兩隊突然玩正常對線

不過好難想像而家既skt 嬴到kt

2分鐘就穿下路

SOR9

effort

Mata 啟封法書

bang 食夠q 未呀